全倉買入恆指熊，沽美股，ＭＰＦ轉全保本

召喚熊軍

𨳒，馬後炮，尋又唔聽，今日開市跌過千